{
  "// 通用": "",
  "other": "其他",
  "SAVE": "保存",
  "CANCEL": "取消",
  "SUBMIT": "提交",
  "APPEND": "添加",
  "REMOVE": "删除",
  "CREATE": "新建",
  "CONNECT": "连接",
  "ALL": "全部",
  "LOCK": "锁定",
  "UNLOCK": "解锁",

  "// 菜单选项": "",
  "ThemeMode.light": "Light",
  "ThemeMode.dark": "Dark",
  "HomePage": "首页",
  "EditorPage": "编辑器",
  "Debugger": "调试器",
  "HelpPage": "帮助",

  "// 翻译页面": "",
  "TranslatorPage": "翻译",
  "No modifications": "未检测到修改",
  "Saving, try again later": "正在保存，请稍后再试",
  "Modification has been saved": "修改已保存",
  "Modification has not been saved!": "检测到修改尚未保存！",
  "Saving": "正在保存",
  "Append Item": "添加条目",
  "Remove Item": "删除条目",
  "Move Top": "移到顶部",
  "Move Bottom": "移到底部",
  "Please input the original text and the translated value": "请输入原文本和翻译值",
  "original text": "原文本",
  "translated value": "翻译值",
  "Confirm to remove the item?": "确定删除该条目？",

  "// 编辑器页面": "",
  "Editor locked": "编辑器已锁定",
  "Editor unlocked": "编辑器已解锁",
  "Reset View": "重置视图",
  "Fullscreen": "全屏",
  "Exit Fullscreen": "退出全屏",
  "Create Tree": "新建行为树",
  "Remove Tree": "删除行为树",
  "Clone Tree": "复制行为树",
  "Readonly Mode": "只读模式",
  "Open in new tab": "在新标签页打开",
  "Confirm to remove the tree?": "确定删除该行为树？",
  "Can not remove the last tree": "无法删除最后一颗行为树",
  "Please input the name of the behavior tree": "请输入行为树的名称",
  "Invalid tree name": "无效的行为树名",
  "Duplicate tree name": "行为树名称冲突",
  "Tree Name": "行为树名",
  "Tree Desc": "行为树描述",
  "History": "历史记录",
  "Undo": "撤销",
  "Redo": "重做",
  "Move nodes left": "左移节点",
  "Move nodes right": "右移节点",
  "Move node up": "上移节点",
  "Move node down": "下移节点",
  "Swap nodes": "交换节点",
  "Copy Nodes": "复制节点",
  "Paste Nodes": "粘贴节点",
  "Clipboard unavailable": "剪贴板不可用",
  "Selected nodes does not support pasting": "选择的节点不支持粘贴",
  "Move Nodes": "移动节点",
  "Remove Nodes": "删除节点",
  "The root node is forbidden to be removed": "禁止移除根节点",
  " ... ${num} nodes": " 等 ${num} 个节点",
  "Selected": "已选择",
  "Append Composite": "追加复合节点",
  "Append Action": "追加动作节点",
  "Prepend Decorator": "叠加装饰节点",
  "Node.Composite.name": "复合节点",
  "Node.Decorator.name": "装饰节点",
  "Node.Action.name": "动作节点",
  "Node.Composite.desc": "复合节点，可以添加在复合节点下面",
  "Node.Decorator.desc": "装饰节点，可以装饰在任意节点上面",
  "Node.Action.desc": "动作节点，可以添加在复合节点下面",
  "Node.Group.swarm": "群体 AI",
  "Found invalid nodes, please check and fix them": "发现非法节点，请检查并修正",
  "Start play": "开始播放",
  "Pause play": "暂停播放",
  "Stop play": "停止播放",

  "// 节点列表": "",
  "$Selector": "$选择执行",
  "&Sequence": "&顺序执行",
  "%Parallel": "%并行执行",
  "$SelectBy": "$条件选择",
  "$SelectIf": "$布尔选择",
  "$SelRandom": "$随机选择",
  "&SeqRandom": "&随机顺序",
  "%Complete": "%并行完成",
  "%Success": "%并行成功",
  "%Failure": "%并行失败",
  "%Priority": "%并行优先",
  "@Condition": "@条件侦听",
  "@Interrupt": "@中断侦听",
  "@SwarmShout": "@群体呼唤",
  "@SwarmReply": "@群体响应",
  "@SwarmAssign": "@群体分派",
  "@Repeat": "@重复执行",
  "@Delay": "@延迟执行",
  "@Inverse": "@节点逆变",
  "@Success": "@必定成功",
  "@Failure": "@必定失败",
  "@Save": "@保存结果",
  "@Acc": "@累加结果",
  "@DebugLog": "@调试日志",
  "+Dynamic": "+动态行为",
  "+Empty": "+空白节点",
  "+Tree": "+子树节点",
  "+Wait": "+定时等待",

  "// 属性页面": "",
  "Import datasource": "导入数据源",
  "Into datasource mode": "进入数据源模式",
  "Quit datasource mode": "退出数据源模式",
  "Data outside the datasource is forbidden to be modified": "禁止修改数据源以外的数据",
  "Modify `${bind}` of the datasource": "修改数据源 ${bind} 的值",
  "Edit datasource": "编辑数据源",
  "Tree Properties": "行为树属性",
  "Store List": "黑板列表",
  "Duplicate store key": "黑板键冲突",
  "Invalid input": "无效的输入",
  "Duplicate id": "id 冲突",
  "Please the key of the store item": "请输入要添加的黑板键",
  "Node Properties": "节点属性",
  "Node Alias": "节点别名",
  "Props List": "属性列表",
  "Node define not found!": "未找到节点定义！",
  "Unknown props:": "未知属性：",
  "Edit Props": "编辑属性",
  "Read the value of `${name}` from store": "从黑板读取 ${name} 的值",
  "Input the value of `${name}` directly": "直接输入 ${name} 的值",
  "Scope of store `${name}`": "黑板 ${name} 的作用域",
  "Default value of store `${name}`": "黑板 ${name} 的默认值",
  "use random default value": "使用随机默认值",
  "type: ${type}, optional": "类型：${type}，可空",
  "type: ${type}, required": "类型：${type}，必填",
  "Minimum default value of store `${name}`": "黑板 ${name} 默认最小值",
  "Maximum default value of store `${name}`": "黑板 ${name} 默认最大值",
  "Statements List": "语句列表",
  "Append statement": "添加语句",
  "Modify statement": "修改语句",
  "Logic Operation:": "逻辑运算：",
  "Compare Operation:": "比较运算：",
  "Numeric Operation:": "数值运算：",
  "Other Operation:": "其他操作：",
  "&& || ! operator": "与、或、非",
  "== operator": "相等",
  "!= operator": "不等",
  "< operator": "小于",
  "<= operator": "小于等于",
  "> operator": "大于",
  ">= operator": "大于等于",
  "+ operator": "相加",
  "- operator": "相剑",
  "* operator": "相乘",
  "/ operator": "相除",
  "% operator": "取模",
  "+1 operator": "加一",
  "-1 operator": "减一",
  "= operator": "赋值，从黑板读取并保存到申明的 id",
  "? operator": "短路，若 condition id 为真则直接返回",

  "// 调试器": "",
  "Connect to the server": "连接服务器",
  "Server Address": "服务地址",
  "Server Host": "服务主机",
  "Server Port": "服务端口",
  "Server Path": "服务路径",
  "Remember address": "记住地址",
  "Select Groups": "选择分组",
  "Select Trees": "选择行为树",
  "Please select:": "请选择：",

  "// 其他": ""
}
